高普幾時俾人炒？

之後贏返一兩場之後狗叫就唔使走啦 成班狗迷出哂水

有高daddy 降班都抵啦

你老母而家就比我玩到出曬水淫叫啦

夠熱血
降班都扺

衰過羅渣士

88高普

垃圾猁

炒咗嘅話 班利邊有得J熱血 J野心前景

J咩？今季有前10都偷笑

降班